[
    {
        "question_id": 6,
        "question": "Mijn vloer is",
        "extended_question": "Isolatie via het kelderplafond is zichtbaar in je kelder. Werd je vloer ge誰soleerd op volle grond, dan ligt je vloerbedekking meestal iets hoger.",
        "type": "boolean",
        "input": "false",
        "answers": [
            {
                "answer_id": 7,
                "answer": "ge誰soleerd",
                "subquestion": {
                    "question_id": 13,
                    "question": "ik heb een kelder",
                    "extended_question": "",
                    "type": "boolean",
                    "input": "false",
                    "answers": [
                        {
                            "answer_id": 0,
                            "answer": "ja",
                            "subquestion": ""
                        },
                        {
                            "answer_id": 1,
                            "answer": "neen",
                            "subquestion": ""
                        }
                    ]
                }
            },
            {
                "answer_id": 8,
                "answer": "niet ge誰soleerd",
                "subquestion": {
                    "question_id": 13,
                    "question": "hoe ge誰soleerd",
                    "extended_question": "",
                    "type": "boolean",
                    "input": "false",
                    "answers": [
                        {
                            "answer_id": 15,
                            "answer": "kelderplafond",
                            "subquestion": ""
                        },
                        {
                            "answer_id": 16,
                            "answer": "vloerisolatie",
                            "subquestion": ""
                        }
                    ]
                }
            }
        ]
    }
]